{對事不對人討論}

請理性討論

再發起遊行，係為搞事而遊行定為政見遊行？只講咩林鄭點點點既，不如嘗試討論發起既遊行對社會有咩正面影響？反政治不是反社會，醒下啦，引以為傲既"香港人"

你話我幾毛，港豬，又屌老母既就無討論
你屌得我既，又唔去理性討論既

你同獨裁者有咩分別？

#290684

理性討論，同P牌又有關？
你甩左P又代表乜？

請善用起底功能

全部都係洗撚哂腦，羊群心理真恐怖

其實有冇諗過試下咁，我都係係人地ig cap

想詳細問點解我可逐一解釋

問心，你認為5大訴求有無問題先？

Ok和理非 你覺得點做先得？請發表

唔好搞事，搞到其他人

請解釋

當唔搞到人 69遊行 616遊行 有咩用？無威脅你係無籌碼同人傾

五大訴求一定敢講政府唔會做曬，但提出泥唔係問題

依加一直咁罷工遊行其實係增加政府嘅一個負擔，依家政府重視嘅問題已經唔再係5大訴求，而係警民衝突

老母唔比零用錢比小朋友

小朋友拎把刀"降"住老豆

呢個比喻貼唔貼切到？

明知結果，你求什麼？

一路咁去同警察衝突，點會合理化地比警察使用更強大嘅武力，令前線義士重創，倒不如試吓以退為進，俾個所謂時間機會政府去徹查警員濫權行為，同比前線義士復原時間再作下一步行動

咁其實會唔會係繼續執著訴求引致？

會將遊行同搞事掛勾
其實已經證明你自己冇乜良知

要嘅結果唔係咩都冇，有50%都叫贏，其實政府做咩講真都係唔會滿分，依加求嘅係近乎一百分

執着原因係因為政府根本冇做出一d野令市民滿意，甚至將全部責任怪責於市民身上

良知 凌駕 於搞事？

你搞到其實人有良知？

一路咁去同警察衝突，只會合理化地比警察使用更強大嘅武力，令前線義士重創，倒不如試吓以退為進，俾個所謂時間機會政府去徹查警員濫權行為，同比前線義士復原時間再作下一步行動

一路話遊行一方係義士
防暴一方係狗

客觀睇，咪又係抬高自己踏低人，

問心，擲𥖁頭嗰班又係乜？
玩激光嗰班又係乜？

搞到其他人唔計輸？爭取訴求係叫贏？
問心，5大訴求係有幾為個社會？

要贏就要有充足準備去部署，亦都要有一方面有時間俾政府去順應市意，三日唔埋兩日就有集會或者不合作活動，間接俾咗一個藉口政府去處理依d野而唔係理5大訴求，再係咁落去只會兩敗俱傷，其實真係可以試吓呢個方法

反之，雙方都一樣

仲部署？

不合作運動只美其名

”降”住老豆嘅目的有幾點要留意 1)希望老豆注意小朋友咁做嘅目的 以喚醒老豆保護小朋友 為小朋友著想而發聲 愈多人支持愈多人發聲 一定對整個運動更有效 2)老母唔係義務比零用錢小朋友 政府係人民嘅 由古到今都一樣 人民嘅訴求政府必須回應 否則必須推重組

個班係味自己人都唔知，我唔係個班人同唔係去不合作個班，我只係見到依家根本係樽頸位，唔進唔退，政府當睇戲，唔好理五大訴求究竟有幾多係為社會，既然有人提及必定有佢嘅好處

所講嘅部署唔一定係你所講嘅合作活動，因為已經實證過依家一啲進展都冇，仲做泥做咩

我先假設你唔係三毛

連登唔岩你，死返去BK同香討打飛機

或者你下次去前線觀察下，感受下

可能你就會明白點解而家會搞成咁

如果哩度係俄羅斯，政總都炸撚左幾次

你哩d人，又唔願意付出，又想改變，今晚早d訓喇你

如果你係三毛

哩度3毫子呀屌你老母

不過去到今時今日 你覺得個運動有問題 其實你都係藍底 唔需要再扮支持 唔需要再扮自己人 因為立場早就已經定好左

所講嘅部署唔一定係你所講嘅不合作活動，因為已經實證過依家一啲進展都冇，仲做泥做咩

先不論出發點，行動有無錯？

零用係可以再傾

明你想講咩
應該要由每做一樣野有咩意義/得著出發

人多唔代表 對或錯
企係同警對立既，係唔公平嫁啦，當係你自己人

活動冇問題但依加比唔到我地真係想政府理嘅野，變左警民衝突係政府理緊

早晨丫仔，九點半，食藥啦

不論立場，有無對社會做成破壞？

重點係5大訴求，依5大訴求唔係一時三刻就可以完全發生，相反其實可以嘗試着手比時間政府處理，一星期其實係小事牛刀

要唔要理 在於示威影響性同規模 唔在於某件事本身

唔做都做左依加係要對症下藥

毫無正面影響

咁你覺得影響幾大先叫大規模？

咁其實係咪要停止破壞先？

所以我上面味講左試下我個方法，但我實知有人屌我架

你將遊行同搞事拉埋一齊講其實已經否定晒遊行呢樣嘢
根本就已經同以前左膠鬧武勇有一樣性質
其實只係想將遊行呢樣嘢全盤否定
要知道“搞事"呢個同詞本身意義就好模糊不清可以無限延伸
將一樣含糊不清嘅用詞同實際而且具體嘅行動拉埋嚟講
除咗想撩交嗌之外其實乜意義都冇
係呢個時勢仲鍾意用呢種方式嚟質疑行動意義嘅
真係已經連做人最基本嘅良知都已經冇得七七八八

你咪繼續吹囉

如果你可以你開個po講下我依個方法睇下人地點睇

唔好捉字蚤

不如你試下開？

我開下先準備比人屌撚死

又一個全部中文字都識就硬喺唔明佢噏乜撚。

你問下林鄭，喺呢度問做乜。

你問689都得。

你講下你個方法？我開

平心而論okay?

我開左

係個到問會方便人睇d

想問問樓主點睇200萬人遊行?

我相信，回你既人唔多，屌你或屌你老母既會好多

因為呢到係連登

唉，社會病了

幫手推下啦手斷啦

簡單講，人多，唔代表對或錯

無限F5

親，你快點去把資產轉移好了。
現在中國已是貨幣操控國了。
美帝馬上可以進行下一步制裁行動。
當然美國對香港人權法就是其中之一。
還不快點，還有空來論壇討論仕麼了？
再不走資你的血汗錢就快打水飄了。

重玩到3頁?
Block完就上一頁啦
晒時間同心機reply佢地無用架

你收皮喇
黑警亂咁執法唔見你講?
警黑勾結唔見你講?
香港人辛苦工作草番黎嘅財政儲備唔用黎搞好民生,比d高官搞大白象/送中唔見你講?
醫療,住屋,教育搞到一塌糊塗唔見你講?
香港法治倒退唔見你講?
香港本地資源被新腥港蝗攞晒,本地人乜都冇唔見你講?
你哩d人正一係欺善怕惡,奴才格。政府做咁多"好"事隻眼不見,普通巿民做咩野都可以諸多挑剔
如果全人類都好似你咁,永遠都唔駛有進步

假膠

呵呵，又逃避

理性討論，比你屌贏我，你威

但唔代表任何事

你而家是ban人橋，但又冇建議喎。

你個態度咪姐係而家政府個態度。

的而且確冇野係絕對,就算和理非遊行都一定會影響到某d人
咁想問樓主覺得影響到人呢個責任其實最終係係邊個到?究竟係始作俑者既政府定係反抗暴政既市民?

唉，咁硬頸

點硬頸法？講黎聽下，又話理性討論？

Sorry,真係無

只係唔想再發生暴力，最終受既都係自己

影響到既，唔好係負面就可以